落雨想練避傘能力有咩要注意

眼前有四個師奶拎緊
我衝緊埋去
希望隻眼無事

拎緊遮

四兩撥千斤

咪埋眼行用心眼

首先要學識衝突21招「惡魔蝙蝠鬼影」先

濕撚哂，唔撚驚

一掌推開佢就得

升爆敏感度

仲以為你話升同D師奶好感度添

師奶唔會留手的

帶把交剪旁下身

企定定喺度等車 都俾後面個阿婆用把遮瘋狂撞我條頸

避乜鳩
我次次都一隻手撥鳩開佢把遮
明明就係佢地唔撚識擔遮又唔睇路
成把遮車埋嚟

笑撚死

最撚憎啲廢老矮仲要擔把大遮擔到勁撚高
唔知做乜鳩咁

屌你老母仲要行得慢行行下又停一停咁 屌撚哂出聲

D賓賓都一擔擔

因為已經盲撚左